熱刺算唔算係呢幾年既球壇畜牲？

又茅又黑又暴力 黑哨多撚到
成日踢傷人
出到歐洲都黑鳩人
李城果季開始一直係咁黑鳩人 仲誇過獌狗好撚多
黑足2季都無英超 仲衰過利狗

原來熱狗連歐聯都無過

猁狗又到處咬人

利狗先係

李城拎英超尾段咪又係咁黑啲分翻黎
不過隊死茅撚熱刺真係仆街黎
下下要人條

李城狗最尾黑左最少6-8分
屌佢老母臭西

球壇賤種：皇馬 迷

至少歐戰識贏下波幫英超拎分

想借熱狗過橋？

好過比賤種熱刺拎英超阿

吹牙

利狗殺人足球

球壇mayweather
又黑又打人

識波

維b hoball

猁畜牲都不如

洗吾洗甘牙

是但啦 呢d垃圾波正常邊有人棒

xx石

賤種蝗啲黑哨仲多!

轉移視線failed

莫斯科

低手到

樓主先係

痢都唔差

淨係呢幾年咩

下一隊係我估係west brown

球壇蓄牲起碼歐聯贏到波
有隊垃圾連蓄牲都不如

仲誇過獌狗好撚多?

樓主曲線?

其實而家有邊隊唔係畜性?

獌狗, 鏝狗, 猁狗, 車狗, 熱狗, 阿狗, 拜狗, 疤狗, 蝗狗....

問過卡斯美路未

我利之前歐霸拎分佢地倒分
和數啦

獌聯贏唔到就唔會有你班撚屌搞事
屌你老母死獌狗

你呢3季同佢地比邊個黑呀
最撚黑係你地

我地wfc都拉埋落水，死熱狗含撚未？

佢地對多仔咁撚黑，寧願佢地唔贏
影撚衰英超

利狗係垃圾但起碼少打人過佢地
文尼果次係茅
但有睇熱狗都知佢地場場都茅咁濟加唔會紅
打人塊面又有 打崩牙又有

西布朗？？

人地話利狗怨婦本來都係得啖笑

無話唔係呀 同人地話熱狗係武僧都唔係講笑一樣

贏緊都打人啦

有得俾你行住出球場仲唔感恩?

屌啦星紐卡素個中堅訓住出球場牙

g持樓豬

唔打得番屋企打乒乓波啦

猁畜收嗲啦

死番去同熱狗呀狗互咬啦

上兩季利先入左歐霸決賽，熱呢？八強過到？

去左爭英超

爭到未呀畜生

利記貢有前景，阿狗唔敢咬了

未, 四大雞胸

個post我開

猁同熱咪一撚樣

李城奪冠個年咪又係黑
如果唔係 我地雲爺爺奪左冠啦

大家都有個熱字
點解熱血公民高質咁多🤔

莎基利

今季咪到熱攞分猁倒分囉

西甲賤種：蝗
英超賤種：熱狗

加多隊拜甲賤種：慕尼黑

Ching sick ball

呢隊睇波咁耐最賤 未見過更賤
贏緊幾球都要踢鳩你拎住個波鳩搓 乜撚野熱狗話熱血
熱你老母 茅閪隊就有你份

波台賤種：Diego costa

咪係 黑哨多撚到

佢地hea打歐霸果時你未出世？